又一城個阿叔好趣緻

揹住日本學生書包
左右都勾住隻公仔
用啲唔鹹唔淡嘅廣東話鬧狗

理閪佢唔著衫

總之鬧狗就係同路人

好可愛

痴漢出沒注意

有顆少女心嘅阿叔

諗起日本有個會著埋水手服出街嘅阿叔

如果係真既日本學生書包
好似要成2千蚊一個

鬧狗但又唔打格

遮後面個女人又唔遮埋個男人

遮下手足好唔好

黒いランドセル